中電又上歷史高位

早知跟呀婆買啦 唉～

2015年買過
見佢成年都唔郁
$5x放哂
如果hold到而家就好

如果

唔夠耐性長hold

HSBC PCCW都玩死好多人啦 早知

咁會唔會700, 都係學緊PCCW玩法

700唔會掛！不過中共真係開放全國巿場應該會仆街

佢開放一定大升, 只係共產黨收皮

會唔會大升呀 點解你會覺得大升嘅！

有時唔郁都係贏